OCGN SH討論區(7)之 有第三期未

相關資訊：
早前公佈左合約，同印度傾店數，疫苗有美國區經銷同生產權。
暫時評級目標價提升$4-8

黎緊會公佈第三期數據，同將會向FDA申請緊急使用權。
股價會有大幅波動，大升/大跌

一齊gel爆佢燈番幾下燈死佢

買買買

新post LM

Lm

新post lm

Lmmmmm

lm

補返上個post個新聞定下軍心

India prime minister 都打左 Covaxin

集氣今晚開6-7加倉

set咗7蚊加倉
結果開咗車

6蚊都落過喎 咁都加唔到倉？

LM

閘住

經濟嚟睇 上兩次都星期一爆上 會唔會係今日

2次6蚊冇撈底搵錢 俾返D錢我

如果今日仲有單位數都唔入貨唔好再話唔俾機會入貨

今晚預計12-13

6蚊加過

都得有貨

買得唔多不過都快d升吧

無機會啦

6蚊唔加11蚊先問入唔入得

總理都打埋, 仲個位數, 今晚gel定頭都得

唔一定升既，唔好咁快gel

多左好多新面孔

放晒其他 不問價加倉

升就gel頭 唔升就加倉

癲

wsb好多人6,7蚊入貨
之後過幾日無消息一齊做消息夾上去
好快又會落返
一日無報告一日唔好諗升,炒下波幅仲好

唔好打飛機

真

新人，想問幾時會破百

留名 咁快推到第七

Lmmm

Wsb有左份玩係真
不過學對上個po有位巴打話，唔好當自己係趙雲可以7進7出都贏哂，做t炒波幅因住走左入唔番

扮咩新人
今年無股災/熊市+fda過+增發係用黎搞廠，
符合以上條件，今年三位數不是夢

真
我就係T錯曬既，上星期d decision錯到

三位數 當佢係nvax咩
60都收貨

佢搞疫苗/藥廠，上三位數真係大機會
佢隻眼藥岩岩先店左唔係個市西跌，上星期公佈個陣就上左去啦
仲有個ceo馬住左印仔，識食埋其他水就正

到落返去又會唔敢入

LM
山巴

山巴愛世人

Hi

乜最後wsb又有講呢隻嘢咩
btw 做t係蝗語

星期五擺明班友炒完gme過黎

但又唔見reddit有吹咁

wsb tg

疫苗技術唔係佢既，而且唔係新技術
9up咁講，如果靠印仔疫苗上到60
即係仲有40要靠眼藥&廠先夠100
不過上到100就係10倍股

有返d信心

後悔上星期二冇撈底

納期爆上緊希望納期頂住食住個勢上

元老級都係1蚊幾十仙就入左， 上到100何止係百倍

細聲d

唔係佢，但係俾佢賣就夠
同埋印仔間野唔止得武肺疫苗

睇見呢d廢柴留言真係笑出聲

上100唔一定係因為隻藥
gme就係例子
kodk一晚上60都係因為總統鳩吹一句
有策略7出7入好過
我自己正股走得一定有call護住

升左你又後悔
跌到落底又唔敢撈

咪燈

$11.8

每日上一蚊就okay

11.86放咗1k
跌下又再買

一動不如一靜

PH3 數據靚 應該有$16蚊左右?

腳仔軟

唔升就係加貨機會

轉埋燈

個莊又然

仲gel唔gel?

個個冇耐性一見到11蚊就賣哂

個莊唔撚你就唔叫莊喇

太多dt 阻撚住

上返去啦

volume 細到咁
睇定啲先啦

少少股就撚死散戶

撚返7，8蚊再入

無機會

星期五唔知邊個仆街拉哂大隊過黎

又有on9問題
個市場真係連登仔控制?

一年先三位數，當我乞兒
一日升唔到好似gme都唔好話自己識升

睇下邊個冇用不推文咪知LOL

上呀上呀

牛牛有個人摸頂賣摸底買
好撚勁

set番10.2等入貨算
反正個莊都會控

今晚爆升

係 希望今晚有好消息

你點知的

藥廠股普遍股價都唔高

NVAX 最高個時330蚊

頭先勇敢溝左300 shares
上星期個倉冇左50%本金
我認我廢

唔緊要啦，有錢再溝

想向上溝

可以參考下囉 無得直接比較
重組蛋白技術 + 第三期89%
依加都係得返$250左右

都唔望佢升到咁高，有五十都開心死

50 可能要設埋廠之後嘅事

堅定持有

今年個市仲係牛市都大機會上度
咪學nndm咁無限增發玩財技就得

唔洗咁複雜
佢今晚出phase 3 已經開心死

社會巴

準備轉燈

又想壓返10.2

好撚抵死

狗莊夠薑唔好淨係壓落10.2 壓埋落單位數俾我加倉啦

9字頭即加倉

11蚊加完300倉又跌

盤前傻散走貨

佢好小家架

明知狗莊會控就等陣啦

10.3加左少少

夠膽落返8
即刻溝你老母

狗莊今晚又想玩10.2

未加到set左10

狗莊今日應該玩野set好價加倉可以熄app打機

個莊搞到我好無安全感

10.5，加左幾十股

10.2加完，應該都唔駛望

訓覺靚啦

訓個靚覺

以後真係高個10.2唔加
頭先重要加300
好冇安全感
隻野我冇trade 個的

本身成本幾多先

唔熟個狗莊係咁係要奶下野先 非戰之罪

我10.5都加左倉
唔洗驚喎

出面隻隻都綠色 係OCGN比狗莊撚KEEP住10.2

很想知道大莊停在10.2有什麼好處？

又唔單止係莊家既, 上星期大跌都多人掃貨(應該)
唔長渣個d 咪回吐緊

Gme班友賺完快錢就走

個盤 有人係度玩野?
個走勢 咁人工

好想知點解莊咁鍾意$10.2

用緊10.2吋iPad

仲要控得好實

Ai操盤

咁就調整好心理質素，sh啦

控死十月二唔係無理由

Set左9.8溝唔到

直插

個個笑9緊我
多謝山巴比信念我

其實佢係一間美國公司

咪又係彈番

印度人

Ching,第一次？

第日笑你個班你可以調轉恥笑番佢轉頭

新仔黎

好驚訓訓下出report唔夠預期好
訓醒變3毫子

大市跌，佢跌，大市升，佢都係跌

大家會set定幾錢止蝕先去訓

無set過

咁大鑊咩

你點知會唔會訓訓下報告忽然出又好差或者唔夠預期好而散水？我覺得保險線點都要有
唔係我控制既野點都有保留

睇黎大家唔打算防守

莫迪打左 應該係佢知效果好先打 所以我對佢報告有信心

我都係咁諗所以先加大倉

報告好似都一兩星期前講會兩星期出？
係咪應該都呢個星期？

其實係咪等緊莫迪有無瀨野 btw8蚊開倉好無

莫迪都打埋
造數都造到佢店啦

入嘅1-2蚊都入晒 呢個位入得一定係衡量過efficacy好
如果無咩信心都係減下倉好過 我自己無set stop loss

Yes

見8我都加

落唔落到8都係問題

8蚊我all in

升埋一眾股東打埋都仲得

掛定8.5 入貨

岩岩話個位數要加倉個d巴打加左未

又想開返倉

一齊財自打疫苗

老是在中計

1-2蚊都係咁話啦
輸錢就係輸錢
唔分輸profit定本

然後無加，升番雙位數又呻話做咩無加到

真 呢到老股東多 正常都唔會諗住點樣set止蝕 好多成本係5蚊樓下 仲有好多一早已經走曬成本 反而係上次升上18高追個班仲對佢有冇信心定係當佢賭場咁玩

你點知幾時突然爆升？
趙雲七進七出都贏哂？

莫迪係咪死撚左 定嗰莊扮野

9.5加左500
一入即坐點睇

我係高追撚
而家好不安

依家9.6

咁當然正常profit都係當本玩
但大家唔走本身就係太過睇好隻嘢 而且成本遠低於現價唔驚
對佢無信心都一早走啲 / 走晒啦
呢層真係好睇你點睇隻嘢

就係無人知未來既情況先要有止賺止蝕

怕咩，收市10.2

偷偷地又加咗300股

太貪心 諗住佢會跌多d

上個禮拜升得太急要回返
如果俾佢咁樣穩定上去點樣爆升
我估喺報告公開之前多數係一個單位數水平，
咁樣之後上升嘅倍數大啲，增股都有信心啲

剛剛見到好多5 股買入 唔知係咪控盤

以前係一兩蚊既時候有入過 2.8放走左
不過冇諗過上到成十幾蚊

我成本3.2，第一口1.9入
算唔算當賭場咁玩

按你呢個概念我上年就止賺左

其實都係兩條路
無信心就走人 有信心會爆升返就會溝/擺
不過有信心升 唔溝又講唔過去 除非無錢

都唔知驚乜鳩咖喱總理死左我就真係驚喇

好啦，我都係問下大家著唔著泳褲
唔著由佢

真
個總理仲未死，驚西

佢死左都唔使驚 一定走唔切

咁好老實講 唔研究深少少 又好難有信心揸
莫講當時啲料有幾多 同信唔信得過
邊有得講早知

一﹕冇錢
二﹕升的話賺到我想賺的錢就夠
三﹕輸都仲輸得起

屌笑出聲

到時一齊ifc啦

但係啲老細全部係印度佬

有莫迪陪死得眼蔽

山巴真係信心支柱

9.6入左 我諗應該9蚊底 過多陣莫迪出黎就會to the moon/drop to zero

咁無得講 唯有等
到時升嘅話你會唔會大貪又一件事

我諗set返個目標幾時走幾多貨會好啲
盡量低/0成本 SH 咁就冇心理壓力了

開左第7個po，唔做下定海神針都唔得啦
有總理陪葬，死都死得抵

我都係等緊出報告再走一浸

目標﹕身家7位數字
學生哥夠了
上次爆上18蚊都有個學生講佢7000股，18.1走晒，目測佢都係想要100萬
不過我少左一半，所以其實已經set 好左價
本身本少，而家8成左右都係OCGN
低價其實已經買到盡了

講真
隻股基本面係變，而且愈黎愈好。
連印度個死鬼總理都落場打埋差極有個譜

真 總理打竪出黎=to the moon 總理打橫出黎=drop to zero一齊死 點睇都覺得屌得過

係 我當初走因為想Lock返讀書錢同生活費 依家變Lock埋屋企人嗰份
唔係我都走成本就算

睇黎真係想深v 10.2收市on9狗莊

屎忽鬼嚟
10.2都唔知為乜
10.2 ＭＥＭＥ

莊嘅固執

又準備到加倉位

Yahoo finance
真係好用

上面有講話係核彈佬生日

印度國慶10月2國家尊嚴

可以試下102，其實都work㗎喎

又10.2

個莊真係好野
有信心既, 9蚊撈d 貨，１０.2放都唔錯

個莊真係好撚尊敬甘地

Ai控盤既威力

控盤真心勁

唔敢做T 一陣起飛就仆街 既然控死10.2 即係樓下入得過

莫迪係唔會因為打呢支野死

如果跌低過10.2好多就加d 玩下

身手好嘅做trade 一日有幾毫子玩

上上落落都係10.2

10蚊收盤，仆街莊放9.92，10.2k壓價

雖然睇好佢，都一路strong hold住，但次次佢跌都唔係幾好受

學生哥本細 高j溝到12.9x 應唔應該等佢跌到9.x嘅時候 孖展溝到11.x好

學生哥玩孖

個本細 所以都係孖得好少 見等咗咁耐 又跌咗咁多次 唔溝好似好對唔住自己咁 但係冇cash

唔好孖 坐定

無股係升硬，自己量力而為啦

多謝師兄

邊間有得孖ocgn

我見支牛trade嗰度寫住buy on margin嘅

咁應該係你既其他貨變咗孖
支牛會咁

有無人留意到多左好多call
3月19

學生都玩孖咁撚搏做乜鳩好等錢洗？

你冇錢補倉 等陣個狗莊洗多次落6蚊你喊都無謂 量力而為啦

路透社報告:中國黑客鎖定印度疫苗科技系統

玩咁大?

唔撚係掛屌你老母支國賤種真係世界毒瘤

支那狗真係死全家十次

支那真係低賤人種

盤後收10.25

好多英文post都係唱淡呢隻野
好多都亂屌
不過我覺得呢個幾中肯

主要兩點
係美國45%利潤,但要接受100%風險
淨係眼科事業都燒1千萬美金,要維持疫苗要更多錢,再增股可能會爆泡沫

咁講同時亦都係嗰機會 我諗過幾日莫迪平安無事行翻出黎就=賭贏

10.05 喎

獲得中方認證

睇錯

真，支那偷得一定好野

有一種數學逆定理既FEEL

？

樓上因為支那要偷要搞, 所以認為OCGN支野係有效

琴日9.6加左1300股
輸死啦輸死啦

控得咁穩真係癲

呢度d人應該都係信有效先入

有效嘅話單係做咖喱生意已經20蚊起跳

唔知係個莊控得好定點
就出利好都無人搶貨既

上面有巴打講d鬼佬唱到好淡

唱淡咪好 先可以低位入 睇下今晚會唔會繼續地心探險

加納總統打埋,雖然唔係咩大國

希望會批會升，唔係打咩都唔掂

輝瑞有壞消息,對肥仔無咩用
美國多肥仔

有貨既人會想佢跌?

歐盤開市唔靚仔

With two weeks 好似好耐咁嘅
係咪今個星期就夠兩星期？

上星期一講 in next two week
技術上嚟講就算下星期一先出，佢都唔算錯嘅

報告以外既一切都係廢話

唔理邊個打，都係要等報告出先知

俾d耐性, 財不入急門, 有嘅就渣實

有咩小道消息咪貼下囉
唔通日日淨係屌有消息未咩

大家都唔好心急
呢隻野長渣長有，大家俾少少耐心

是咪真？@10.1 ，7000股
但過fda嘅條件係efficiency 要大過90喎，唔係咩？
同埋，我好奇如果數據真係靚點解要推遲出？
純學術交流

要大過90咁強生點會過到關
可能積埋好多野一次過講？我都唔知
琴日總理就打左啦，有佢陪葬抵哂

買股票唔好有咁嘅諗法，如果有人陪葬就抵晒
佢死佢事，同我無親，我買得就係要贏錢
當然我相信個莊揸左好大lok貨等爆邊上去
佢由1-2蚊一野上18都係回到10有支持位控晒盤

你唔好起哂鋼啦，都冇人針對你，大家都係講緊真係report先知
你又覺得人地屌你。。。再者你貼得消息，人地都回應下你個消息，大家都沒問題嫁喎，你咁緊張做咩，假假地都坐埋同一條船

關於呢隻股票將來既睇法我由po1講到依家po7
基本面不變，兼愈黎愈好
但呢度有部分巴絲成日想一夜暴富
總理打得呢枝針，代表呢隻野並極有個譜，你會唔會見到支那班高層打科興？
買得要贏但要俾耐性，一個月過百%升幅仲想點？

同埋佢如果16號要增發股份一定會將個股價拉上去先再增發咁先cap到多啲水
所以16號前有高位一定要散，我唔建議sh 過16號

咁最理想係咪16號高位走一走，增發再低位上翻船？？

我明白，我基本上係半倉
不過我唔建議人全倉，除非真係有輸一半或者輸哂嘅覺悟，根本係賭緊份報告

Fda好早出左新聞
唔洗90，唔洗大量臨床證明
有有效數據就得
點為之有效就無具體講

其實都係講下姐

輝瑞好似都冇90

上年係侵侵緊急授權強逼fda approved

有冇人知 Fda 同ph3 會唔會同時間出嚟 定係會有左ph3先可以開個會批Fda

今晚又準備俾納dee迫害

又有特價時段, 唔好話唔俾機會加倉

真 強生66都過 暫時都仲好有信心

每日都有

大獲,有人話總理同柒婆一樣打假波

我諗應該係design問題之類 莫迪無誘因打假波 佢無政治任務

FT盤前冇咁快
等埋呀

不如自己google 下先？

認同

Phase3 係bharat 出定ocugen 出

笑咗

我留意左你好耐
見你問親都係啲伸手問題
其實呢個post都7
自己由1開始爬啦

唔好講咩拉高
返到12都大把人散水

16號前散水先 然後再入 定希望佢份report可以早d出

Bharat 啦應該
隻疫苗都唔係Ocugen 既應該唔會由佢地announce

報告照佢講will release in 2 weeks 即係應該8-13號出，距離16增發隔左5-6日，應該都有位走

嗰劇本應該係report 爆升 走人 增發 地心探險 摸底 然後越來越多國家買 慢慢再升上去

留意返，佢可以delay phase 3 report，呢個就會係最壞情況

我都三千幾股，一唔approve就gg 了

點會
最壞係phase3差

其實個總理都打，我覺得情況係好嘅，學樓上話齋，佢肯做假都係好消息呀

呀，你啱

好彩係莫迪有試針 有信心好多

如果莫迪香左⋯⋯⋯⋯

無野 咪陪莫迪 定依隻會變memes股

Delay都仲有希望
講明差就可以散水

不過我仲有另一隻疫苗股，希望唔好燈死

我都2000陪你

牛牛的人成日話個莊要控到10.2

呢個都係我估既劇本
亦係最好既劇本

咁佢真係成日都係呢個價位

目的係咩

你覺得邊個答到你

可能個莊有上連登呢

做到莊既上都上wsb啦

你咪最大莊

得雞碎咁多股

你夠膽跌我夠膽溝

一唔approve, 有跌30%的準備

don't ff too much
直接drop到1蚊
如果drop 30% 應該好多人all in
冇咁抵吊

all in左

應該唔止，不過機會比較低

除非個印度佬死咗
人哋成個國家1,300,000,000人口連埋個總理都all in左呢隻
呢隻野如果phrase 3差，
批呢隻野做緊急使用嘅內閣政府下屆唔使旨意繼續做

OCGN仲有一星期時間
可以開始倒數鳥
一日比一日刺激

又係神秘數字

有無機衝破呢

等緊果一大口買上去突破

你都啱
爭在個總理係一早知數據就allin定唔知頭唔知路就allin 姐

總理點會唔知

莫迪會唔知就走all in?

呢個總理咁好，邊個子民會想佢出事

會唔會今晚出p3

有跟佢學瑜珈 希望人無事

3/8-13

邊個講

23號news in two weeks
計返最遲係8號

我就係想講，無理由去到13

如果由23計，正路係8號最遲

正路係 但我相信間嘢數日子嘅方式唔同

又錯失9蚊入貨機會

crmd 唔批fda跌40%

特價

隻股10.2以下都買得過 大不了收市走

個市陰下陰下, 稱唔上係熊, 但係未穩定

睇埋呢兩日就知點
好快又到壓力位

就係追post睇差唔多 ching又話下星期

總之，佢2月22號出新聞﹕in next two week
唔知佢計唔計埋2月21-27嗰個禮拜
計就今個禮拜出
唔計就下個禮拜
捉字蝨mode，佢講next 2 week 揸正呢講，唔包佢嗰個星期，我都吹佢唔脹嘅

係 財不入急門

我見Reddit d鬼佬已經等p3 result 等到好唔耐煩 係咁屌

同埋佢地最大個concern係廢登琴日話5月尾會有足夠vaccines for all adult Americans擔心ocgn 太遲enter the market

會唔會就係ocgn所以有足夠vaccines

FF

等多佢兩個禮拜 反正增股前一定酒

見，好多又未致於
但真係唔少

講真係都唔出奇

莫迪10點半(印度時間)出黎講野

巴打雖然燥啲，有啲料又fake
但呢單都算好快，10分鐘前出你就睇到

即係1點 如果佢生勾勾嘅應該準備to the moon

坦白講,我訓身成副身家落去

唔好咁多ff住啦

班鬼話係good news,有無巴打知good係邊

出利好先叫人走，咩玩法

我知咩事,下面個女人係bb既director,佢多謝拜登,可能暗示後面有野傾成

單位數最後上車機會

呢單野有料到
Reddit吹奏緊

仲有幾日 等得好苦呀

2個post
撚係多謝Biden 仔

睇下一陣莫迪講咩先 吹奏支疫苗嘅話今晚可以allin 單係咖喱嗰市場都夠升成倍

ocugen淨係有US分銷權

你要番去讀下書
如果係咖哩個market 應該跌落0
佢得美國代理

搏佢代理到更多野好過啦

你啲rkt

一陣都唔係講疫苗 定我理解錯

講education wor 唔是咩

Same 仲要係Long Call 係咁跌 好辛苦

最緊要係證明打完無事

似LIN登一早被黑狗滲哂24/7咁
大戶都插哂眼隨時吹風

每日都可以上黎睇下利好消息

頂先reddit睇到個post
90% old news fake bews
10% 廢話
0% 報告
其實全部人都應該如箭在弦呢排掹得好緊

買左好多call?

除定褲

你睇呢度就知幾多人谷住道火

一係就ifc 一係就to the moon

個個都等緊佢個p3 result等到好撚燥

除咗ph3, 乜野消息都唔會令佢股價升

起廠/買廠

我漏咗係現階段黎講

希望今個禮拜五前出

好想知會做人定做狗

參考返
nvax 第三期89%
$150 扯到上 $300 up
到依加都未有fda approval
比人屌到落$200

唔怪得跌到咁
好彩放左

呢隻咁大隻都升100%
不過fda真係⋯⋯一切都係政治，傻登想同印仔聯手就會快批

Nvax無乜參考價值
本身都大
隻藥又自己研究生產
你要記住ocgn得45%利潤
100%風險

但JNJ有FDA批都陰跌

jnj超級無敵大隻同pfe 一樣好難升

歐盤又跌
再唔出真係食屎
拜登吹到5月夠晒全美3億人打
即係大廠有晒計劃

佢再唔出report就真係出都無謂
唔係話打一針完
只不過頭淡湯一定無佢份
坐返357年先起咩
有追開post既巴打都知我有貨
唔係刻意唱淡

真係唔知佢拖乜撚野 等緊到燥

有啲巴打話比啲耐性
唔係我唔比耐性
係個環境唔容許繼續拖

真屌你個撚個高層都吹風話拎哂data，但就一直唔公佈on99

最後今晚睇下有無報告出，真係燥 一直降成本

屌到時全美有哂plan用自家藥廠，你隻印度咖哩拎去餵狗算

驚都無用,琴日ceo訪問有輕輕講

We expect efficacy data early in March and will proceed full speed ahead at that point towards FDA consideration of EUA for Covaxin in this country.

武肺最後只會變流感，流感疫苗你淨係打一年咩

刺激股價係靠呢個係黃金時間
後面仲有100年打都無用

10號前出唔到飛過印度斬柒個仆街

真係拖得有d 耐
消息就出又唔見人掃貨，怪怪地

想睇

nvax 上年3月話整疫苗前都係個位數
不過佢有技術 升100倍都無問題
學巴打話齋
ocgn 係風險 / 波幅更大
同埋我覺得印仔都係得把口話ready ready
根本未出得report
fda 就更加後話

Ocgn淨係分到美國市場一半收益，我俾你隻印度野識飛歐亞都買亦冇用

咁認真

10號出唔到我放曬佢 d錢就俾資助你飛去印度斬佢

跟

安家費

要pin

其實個訪問幾正面丫
$3爆上$18、前排插落$6呢兩段時間，可能已經入曬貨

莊家控緊，都係跟佢玩

比個信心大家
今日有隻藥Kmph過fda
琴日9蚊
啱啱17
不過唔好高追
實好多人放貨

份報告拖得愈耐對佢愈不利

盤前又插

狗莊

有無留意一分鐘得3-400股交投

盤前個莊唔係好理架

上次PH2 結果 無記錯係夜晚突襲出? 唔係跟印仔時間出?

1股1股咁壓

唔知大家有無睇下過到fda咩下場
未開肯都90%

快啲升

壓力位 10.2

哇咩料

做乜撚

失撚哂控

有人開始不問價入？

心電圖

咩事扯起左...

做乜20%

81%？

WTF

痴線架

腳痕，諗住搽腳癬靈，點知hi錯制
之後諗諗下先發現係身痕
所以又要搵印度神油，又hi錯左
所以跳左2次

Ocugen COVID-19 Vaccine Development Partner Bharat Says Vaccine Demonstrated 81% Interim Clinical Efficacy

有消息？

81% efficacy咋？都boom boom聲

81誇張

81% 好似唔係好高喎...

好過科興

gel得

20蚊就走

都夠過fda?

今晚坐火箭

仲諗住開市入多少少原來已經起飛

而家入唔入得？

向上溝先

ocgn kmph一炮雙響

81%係咪算高

隨時$20

夠啦 科興都過到

希望開市再爆

唔高
但高過科興同j&j

fda eua實掂

比嗰參考 強生疫苗66.1%過到

咁已經好好多啦

比上不足比下有餘個種

開車啦
唔洗斬
條阿叉一定知我想斬佢先出報告

掛＄9入唔到

gel頭啦

大家坐穩未

我都想

如果上到40不如約埋一齊去印度旅行

你係咪以為疫苗會100%？

大家今晚睇幾多

20先

81 會唔會冇預期高

hmmm
what about 90%?

留意返佢係Inactivated..

印度有好多超人。。。

高唔高追好 各位

81已經幾好＄9加唔切倉

無得買盤前， 夠鐘死心了

Indian: today .....
tomorrow......

追追追追!

早知上個禮拜跌到6個幾就all in

走左一轉先 盤中再入

我仲諗住開市再跌就加d
山巴諗住幾錢放？

真心？慢慢走左轉 想再入返

申請到fda eua再爆多獲， 追唔追自己諗

有早知嘅話買六合彩好過

真， 成件事拎埋錢都唔洗24小時

睇情況
睇下今晚追唔追

一陣盤中升放定等埋FDA好

上到30就打佢支疫苗

一個鐘前9蚊幾

仲追
你好似幾萬股

負成本先 佢16號增發

我都係呀

食飯之前見到9個幾 食飯食十幾分鐘翻到黎見到13蚊差D嚇到電話都跌埋落地 不過真係好開心 不枉我渣住佢咁耐

一路搵緊位加倉
跌到落9.3到都無加到
諗住仲有得跌

依家-3成本 高唔高追好

早知我2蚊時all in 啦

未驚過

咁多日特價都唔追？

巴打諗住睇樓定移民

小小地10萬蚊都好好賺

學樓上如果我早知就追左啦，岩岩走左轉 諗緊入唔入返去

大家要注意
16號增發
即係16號前要走

我早知借錢孖盡啦 無得咁諗架

why not both

有早知我今日唔掛＄9

目標價幾多好

利申：得400股

估佢唔到今日報 未上車 得1000股

好彩尋晚9.5加左倉

$6等$3，$9等$6， 今晚$20點解盤前唔入， 都係留返d錢做定期算啦

16/3增發價出左未

上次增發都高過股價

dklm諗住最快聽日出

有啲燈力

上次增發直頭搞到大升

好大支棍

飲恆河水

等開市再睇情況算

呢類廢話開始湧現

嗰莊咁派貨

仲大過拉果幾下

8成差唔多係全世界最高
唔好話股票
我自己都想整返針

join

個莊出緊貨？

咁快落返

識埋伏既，6.幾唔係應該買正股
我買左50張15蚊末日call,每張6毫子

幾時到期

其實重係盤前已經升到咁 想像唔到真正受惠既美國佬進場會點

唔理了 ALL IN左先算

13.3入左一入即跌

諗過 見佢3月中到期驚佢配股 又未玩過期權 放棄

自己睇下個成交
最大單都係得2600股
2600股做到莊都幾威

有冇機會$15

末日係最近既
即係19
不過今晚至少搵位走一半啦

我想要18

班莊盤中先做野

我都有呢個數

爽玩咁耐美股，終於蠃返次勁dd

Cost幾多

咁就大鑊 高追

好高 14.7

高過我 岩岩高追

而家跌緊落嚟，溝唔溝好

唔通又要落番10.2

好似又升緊

睇位溝

點解你地唔等盤中
呢隻d上落好妖

手續費都蝕埋

諗起前幾日rkt23升到25再插落24俾佢嚇走

盤中 to the moon la

依隻妖？

得81% 好似比想像中低左D喎

希望 汁幾廿蚊走都好

咁隻隻藥股都係妖股

呢幾日操盤操到咁

100股都$400啦 輕鬆錢

唔啦 我落樓買咖啡飯食夠了

岩岩接火棒

起飛啦

咖哩飯

Wow

控盤控咗幾個月喎師兄

上到$30 我即刻去call番10隻印度妹happy 下

莊=操盤=妖

成交少左勁多

美國佬未起身

心理戰術 磨都廢到無人入， 自己暗底吸定貨

$14都走

訓唔著， 半夜兩點feel 到有d 唔對路

唔HOLD到盤中都唔賣啦

All in 左 又跌返依家好驚驚

珍

幾多cost 我用曬糧尾啲飯錢落去 但輸緊

大家諗住上到幾錢放 >$20?

信我啦 盤中先追

盤前都扯唔起

開市先入 會跌番落10蚊
呢段盤前爆升擺明比人平倉

$1.5 call 20 x 30

點解？

Diu 冇錢溝啦 上唔上返14啊

真係睇唔明，咁大利好，都可以倒插

美國佬起身都救唔返

太多人頂得太耐 見到一升就放左先

仲升緊都叫倒插
美國佬都未訓醒

咪係
2，30%就收手
贏放唔切
輸坐幾年

係咪想倒跌

有冇tg go圍爐

好多人係WSB 個TG group 推ocgn

認真 我地依d十蚊樓下成本唔怕坐 點睇起碼都11蚊

Gp

一陣rkt玩完班人應該會轉依度

向上再溝好冇呢

屌 今晚真係唔洗訓

上次18都無走啦
依加用下腦諗
8成
Fda都幾難搵理由唔批

等盤中再追都唔遲，好彩有師兄提點

呢個底牌比你爆咗

完全唔明點解要而家走 上次增發都可以玩到上18 今次起碼都20

如果盤中高唔好追 嗰個禮拜都有爆升股 唔差在追唔切

笑撚死

爆上去咪算 錢搵唔哂

唔批就無天理

真，錢搵唔哂

恭喜你接棒

同大戶對賭

我去中印邊境掟石頭

唔好，我試過好多次盤中先真正開始

今晚唔比佢返10.2

10.5

好多之前15,6蚊等緊

要去就去102

又可以聽頭啲

理唔到咁多了

我都見到
唔知做乜鳩

祝福我

啱啱唔走？

跌返先接火棒

老美吹緊100先走

企穩12 訓先

第一批係印度運黎係老美賣？
然後係咪講左佢會係本土生產？
搵人代工？定係已經講左會起廠？
增發係for用黎起廠？

急咩

果個group得啖笑
到宜家仲推緊spce

其實佢一針就81% 係疫苗市場係頭幾名
仲要夠平 要打針緊係依支啦

佢賣點好似係岩18歲以下又打得
同埋應對到變種株？
呢兩樣野有無係份report證實左？

開廠大量生產就 半年後人人財自

係勁到痴線

JNJ 5x%都批
呢隻無論運輸成效療法都咁出色
唔批除左政治原因好難唔過

幾時出report話細路可唔可以打

開廠通常要幾耐？

英國變種可以防
其他唔知

我諗最多留少少股去望１００

成交量少到驚人
今晚真係唔洗訓釘盤中

負成本先

疫苗唔清楚 加上咖哩佬拖咗咁耐

佢有講過打一針咋咩

12.7追左

頭先咩事

個價瘋狂轉動

隔離kmph到爆到20
Ocgn玩後徑？

因為9點有大棒 但支棒俾人食曬

如果呢支野最後真係做到主流疫苗
呢個group啲大佬真係可以財自

由11～13之間跳動無數次

唔明點解會而家先盤前追

點樣可以做到負成本 升到某個位走成本？

經過gme一役後唔會再信果邊吹到邊一個價先走，水人sh托住個價+幫自己接貨。

呢度d 大佬幾萬股，上到１００就幾千萬身家

上15都可以掛

大家諗住幾錢走

未入夠貨

50

我覺得波動唔大 呢兩個星期莊吸左好多貨
根本升唔到

岩岩9.x咋喎 前幾日再低d都仲有

唉

而家咪掃貨時間

波動唔大+ 吸左好多貨+ 升唔到
= 莊家吸貨 for what reasons

冇錢了 我3蚊果時入太少
又窮撚仲要輸緊錢

反而係好少人想而家出貨先真啦

岩岩走左轉 幾多入番好

最後都係莊決定佢升唔升

你入唔番
等20啦

依家入返

珍唔珍

上面有ching話開盤先好難決定 好忐忑

分注囉 一開市爆升冇位入就抌春

開盤 應該全世界都入貨 講緊佢支疫苗常溫下保存 仲有81% efficacy nvax收得皮

自己野自己決定啦好唔好呀

仲有細路都打得

12.9入左小注

fda前會增發，係咪盡量係之前都走左先，再搵位等fda approve?

高溝有冇得諗

未建就入少少注啦 心會舒服啲
好過冇入而後悔 落咗去都易溝啲

第四個po 跟巴打跟到而家 希望可以齊齊發達

佢支疫苗真係好勁 點睇都有料到

13走晒等盤中 到12再入

見到啲數據咁好
真係唔捨得放曬

咩位入？

我一股都未走
今晚最保守都上13
驚閪 又唔係妖股
除非Report做假 唔係我真係唔知點輸

利申
均價11

走一半

駁唔到，我岩岩12.9先入都冇驚過

係，點都等睇埋盤中

我都係13溝落嚟
8,9,10蚊都溝溝溝
6蚊嗰日咁啱冇Cash

17溝到11 依家賺返

好多子龍

我唔知po三定四，插一成穿$3嗰晚入，一兩日後$5追，均價$4

一個月糧試吓

唔洗驚我岩岩都加左2000股

10蚊之前入既巴打我想問下你
18都無走
14，5有咩理由走

set $13.8閃

介唔介意講下均價幾多 啱啱加咗小注 諗緊插少少嘅話再加唔加

時間值(掛

山巴負成本

唔爭在啦
下一步就fda
走？

呢句又唔係好理性喎
經歷過嘅巴打正正係知道企唔穩$18

佢地覺得自己有眼光可以睇準每隻股既浪尖 然後跳去第2隻馬再上一層滾上去天元突破

鳩估係咁

我應該都係２０蚊

我均價太低，無咩參考價值

好似唔上$13

幾時會增發

一日升100%到$20 比你好唔好
報告都出埋
等多2日都唔得

咪攞盤前做對比, 開盤先係正場

聽好了ocgn
不要相信你自己
相信我
相信那相信著你的我

市跌丫，等開盤啦，破前頂無難度，個report勁靚仔

跌到6蚊都唔走
升返少少就急住散？

點解等多兩日

有咩想知，自己追po啦
新人突然上水
佢地又咪9up

呢個POST 終於熱鬧

所以老散唔係形容個戶口
係形容思想

傻散唔係流既

冇咩營養LOL
永遠懷念舊Po的安靜同質素

一升就會有人想入黎問點做t

幾錢走先煩

習慣左
新人安撫下佢地

盤都未開就下結論冇耐性既人玩股票通常都高買低賣，自己睇路

兩針

我就12.3加左2000股

真 反而不斷加 均價10.17

大盤又迫害

係咪話會增發
新手瀨過xone一次野之後依家好驚

希望d 人抽資金黎呢度

我都加咗

等開門火箭

痴線一棍1%納期

真係一日升一日跌

琴日跌wo 今日又升唔到咁

估下今晚最高去到幾多？幾錢收盤？

希望14

入咗少少同大家一齊玩下

如果破到前高真係會上到20

今次真係鑽石手🚀🚀🚀
一嘢穿18

盤前係無機構買貨
盤前係無機構買貨
盤前係無機構買貨
真正既大戶未入場，驚乜
6蚊唔驚
升市驚？

就黎開市，好緊張

一開市可能會跌一野先

美國班傻散點都會走下貨

掛單準備再入

gme 又黎

Last 3 minutes

反向指標

On9似想壓到返10個幾

大棍一下一下咁扑落黎

應該難d
實有人搶貨

三分鐘換手率13%

傻散走完就火箭

好緊張

唔識升

上

Yes，我估今晚保守上15

已經唔記得１８蚊果晚係點升上去

上次$18 ， 換手率120%

SET 11.5 入

納狗唔爭氣

12點左右開始

kmph熔左

12蚊入完熄app 打機

隔離升停牌...

cohn 200%

上18前一日盤中後段上左啲盤後上完盤前再上

無記錯個日都好chok

個日盤中初段先大爆上

臨收盤上5，盤後上8，第二日盤前10，盤中上18再回14，15

隔離大棍

納dee又唔爭氣

13

完全唔彈
Dklm

大家好

13起步GOGOGO

慢慢咁升緊，算係咁

我其他紅哂咁劑

上！上！上！

想訓 分批放到1/3就放吧

我坐穩啦

納狗正垃圾

呢隻臭閪廢股 收市有$15我切

慢慢妹上緊

明明盤前升，未開市就轉燈

前幾日10.15加咗倉就跌返去9.X
不過見佢今日升返就算

之前13 高J嗰啲返咗家鄉

U.S. 10 Year Treasury升緊

垃狗

個莊開始㩒唔住，大家坐穩

個莊都想扯高出貨掛

畀啲信念
無20都唔好走

Feel到成班賭仔入哂場

$8-11 收左咁多日，$13 走？

升斷再跌斷
冇買都覺得刺激

賭場股 呢隻咩事

唔知
都係睇到樓樓樓上講先望下

隻野跟左道指走勢

上次上18蚊時係11 12 13咁上下妹，然後過左一陣爆左上18

ceo為左保命可以去到幾盡

真,剎那間既事

納狗

今晚唔使訓

上次升熔接跌溶雙連溶

冇哂現金入

返家鄉啦喎

而家點

死都唔過１４蚊

家鄉

望下納狗西跌到

掂到一下

今晚一定穿到

除咗佢，個list 紅撚到

你又入番咩？

如果今晚上到高位 係咪應該走咗先？上次都係18之後直插返

係呀，上兩星期清晒倉好空虛
入下入下入返一萬股

上唔上到18

你唔怕入唔番就走左先

納狗廢到

無人知個價去到邊
覺得賺夠可以走先
或者走成本再睇下點

你問ceo 都答你唔到啦

上次只係配股所以升，今次有晒good news 都西冧就以後唔玩佢

唔係簽約咩

過到15應該易上
15-18冇乜阻力位

今晚插到傻

好似係溢價增發先上到18

就跌番落去
又入得

納dee

Good news日撞正大市插 真係最壞情況

條命唔好

現價$4 ， 增發價$7.6
盤前$9 盤中$18盤後$13

其實我唔太明大市插關呢度股價咩事

我諗好嘅氣氛會更多人肯不問價入貨, 自然會容易推高啲個價?

跟納指跌唔跟升 乜市場氣氛都消耗曬

亦有可能啲人見跌市呢隻升得勁 入呢邊貨
感覺大市插唔係太有說服力

冇放

唉做空嗰班記住咪撚打依招疫苗啦屌

睇嚟都要等大盤升返先有運行，沖涼先

咁搞法個市好返仲會唔會升？

發覺除左大大間既股,好似隻隻都有機構做空
出名啲penny,small cap 一定做空
spac合併後隻隻都做

見好多人問幾時走
我自己會咁
13唔走
15走4分1
18唔走
20走淨3分1

之後等回再入等fda

唔回就

有冇人知月中增發係幾錢一股？

今晚訓了
雖然返左家鄉
但都想等通過fda

你都知無咩可能唔回
14同18沽壓好大

儲力衝14!!!!

7.幾
所以難啲再落

增發應該會跌d (?)

利申：唔打算放

增發前走 增發後再入

諗起rkt rkt嗰陣都係靚財報俾人壓到仆街 要過兩日先to the moon

又收皮
開始冧

升到小小又跌
好垃圾

納指升番上黎，但隻野繼續插，有無咁垃圾

佢係咁

今日唔升，幾時升

疫苗股都做空真係好仆街 你話佢科興咁樣就話姐

今次又想壓到幾多收市

weak撚到

個個都想增發前走人 增發後再入

唉
我家鄉係12.7
又穿

佢向美國申請左fda未其實

而家申請係咪好快會批？

哭撚左

moon 左半日市

納指跌跟，納指升唔跟

妖股

Lm睇10.2

好彩13蚊走撚左

訓先 疫苗股都可以咁空嘅祝你無疫苗用全家中肺炎或者要打科興

今日又係10.2收市

回到起點

Dllm

好撚火滾

吹撚漲

直插無水花

屌

今日都可以插...

都唔知下次幾時可以升

加倉好機會

升幾個鐘

CLS

間公司算唔算俾嗰莊害死 唔好話增發 而家去借都未必借到錢擴大規模

又返真家鄉10.2

真係接受唔到今日都返神秘數字呀touch wood

ph3結果個升幅係咪玩完

睇唔睇得穿宜家搞咩

我都等緊10蚊

強生都要三星期

玩呢啲股真係切忌高追

人地起碼扯到5倍
屌呢隻垃圾5蚊都扯唔起

咁大利好起碼扯兩倍 壓到咁

都揸咗個多月 嬲 唔放

V緊

巴打點分析出嚟

等到ph3 report 出都無乜反應

個莊唔趁機升等世界末日先郁？

唔緊要
我相信佢好快會搞fda
比多一個星期觀察

9入 今晚見多次13就走喇

邊有兩倍，升得幾蚊
懷疑而家已經係莊完全控住

唔洗懷疑 啲盤唔係碎股就100 200 咁 唔係散戶嚟

same

4次13蚊都唔走，今晚睇怕都無機會

應該會控住12.2俾大家

控到咁 都唔知有乜好處

好處咪就係唔洗派錢

都唔知佢出唔出報告好 現家個市咁樣 出完都唔會大升

仲諗住訓醒有咩唔同 都係一樣

訓多次
再醒就10.2

等睇聽日盤前再一個利好消息

夢中可能有

向上溝

都係10.2收市

cls...

呢一下 誇張嘅

其實係咪有人派緊貨

懷疑啲人Set左11 止賺一下穿曬

收紅燈

10.2 見

今日都返到10.2 on9

其實 102 都係國慶 , 試下 10 倍升

分唔清 係個市唔上 定唔拉上去

今晚o撚晒咀

控到咁出面

平手賣左 放棄
就算過fda 都似會同kmph 一樣走勢
同埋咁撚法無散戶再入場
又唔見有機構入
Sh 嘅巴打贏多啲

點解個個都講10.2

因為成日收10.2附近

今晚11.2收工啦

10.2 ...

一個二個都唔生性， 納指都跪

望住納狗，不意外

連gme 都企硬。。。。屌出聲

笑撚咗又返返去$10

嬲能到

無啦無啦

啱啱14 13 12都無走 諗住話睇好佢20
等佢過埋fda 好行唔送

真係唔知要等幾時12.5成本

屌那星，柯夜尿一睇，返10.2丫笨實？

唉，set住15蚊賣諗住實冇死，一起身又翻翻去

閪股